（葵芳）地鐵站去新都會嘅天橋跌咗銀包

求好心人
執到求tg

無盡感激

help push

Thanks好心人

銀包係淺紫色的

推推推

行左兩次都冇

行過條橋見到上面有CCTV, 去新都會問下

pish

其實已經即刻行返轉頭 不過都多謝巴打咁熱心

感謝巴打咁熱心幫手

見到都睇怕都搵唔返

感謝

睇怕係葵廣畀人偷左
咁多mk仔女叔嬸
利申 次次入葵廣都收好銀包電話